Blockchain如何幫助核實消息？

連登咁多猛人，外國已經講緊blockchain用黎除fake news
有冇一班巴打組個working group黎砌呢個tool黎防止警犬放流料

推